藍田有人播612片段撐警

地鐵站a出口 電梯下面
有少量廢老圍觀
有冇巴打圍佢老味？

灣仔橋都有

人地都有部署
睇下出面荃灣個post

冇人？地下有失物，市民可以執走俾警犬叔叔

我唔係現場了
有無巴打幫手